### **Description**

Jedná se o program zpracovávající jednoduché matematické operace nad čísly. Čísla mohou mít velké množství cifer (i nad 10 tisíc). Program bude pracovat s aritmetickými operacemi sčítání, odčítání a násobení.

Vstupy: Program dostane na svůj vstup dvě libovolně velká čísla oddělena znaménkem operace  

12345678901234567890 + 12345678901234567890  
12345678901234567890 - 12345678901234567890  
12345678901234567890 x 12345678901234567890  
12345678901234567890 / 12  
12345678901234567890 ^ 12  

Výstupy: Jako výstup program vygeneruje HTML stránku, která bude obsahovat zadání (vstup) a také výsledek operace.  

12345678901234567890  
12345678901234567890  
--------------------

24691357802469135780  

Pro operaci násobení bude potřeba, aby ve výsledku byl zobrazený i posun při násobení druhou, třetí … cifrou.  

---

### **Technology**

C++

---

### **Year**

2011

---

### **Screenshot**

<div align="center">
  <img src="./README/velka_cisla.png" align="center" style="max-width: 956px;max-height: 600px;margin: 5px 0 10px 0;"></img>
</div>
